一陣會唔會突擊圍封花市做檢測

甕中捉鱉 林鄭呢招高

如果真係為左抗疫做到咁盡 會考慮打算原諒政府

唔會
因為要用監控碼 根本無人會去

借位一用

極度深藍店主開的花檔 叫屋企人認住

係佢自己po啲片都見到有大量後生去幫襯

呢個花檔係由一堆旅行社職員開嘅

話暴徒搞到佢地行業死哂

同行如敵國

咁都屈 你係覺得自己好聰明定咩